放工時間港鐵又出事 柴灣站故障港島線嚴重受阻

臨近打工仔放工繁忙時間，港鐵又發生故障，下午5時27分，運輸署宣布接獲港鐵通知，港島線列車服務受阻，呼籲站內乘客留意車站廣播及職員指示，並預留充裕時間出門。消息稱，由於柴灣站出現訊號故障令服務嚴重受阻，部分列車會於中途站停止服務，以紓緩擠塞情況，乘客可考慮轉乘其他交通工具。

連玩兩日

來回都停晒？

現在已經逐步回復正常

source:rthk

日經